摩連奴︰曼聯唔會降班

曼城3：1輕取曼聯 阿古路平曼市打吡入球紀錄

紅魔在比賽以1︰3落敗後，於聯賽榜已落後曼城12分，爭標機會甚微，不過他幽默地說︰「我想我們不會降班，曼城開季至今一直狀態大勇，而我們開季不好但不斷改善中。」

「比賽直至80分鐘仍然充滿變數，我想曼城射入第3球前沒有球迷會離場。今個星期曼城3場都是主場賽事，當中包括大勝6︰0可輕鬆比賽。但我們是3場作客，而對祖雲達斯就像決賽一樣，對心理和體力的要求很高。」

NEW RECORD

This is the first time in English top-flight history that 3 clubs have remained unbeaten in their opening 12 games of the season (Man City, Liverpool, Chelsea)

— Premier League (@premierleague) November 11, 2018
「所以不懂足球的人會看數字，但我只會看自己感受，我認為球隊今場只犯了一次錯誤，但表現不是很差，不論身心都很好，戰鬥至最後一刻，不會因為輸波而否定一切。」()

內容, 請按此

17弟?

總之我地曼聯仍然不敗

尊重

洗7億都降班摩狗應該冇命行出奧脫福

降左班仲邊有野笑

難講